點解黨鐵要裝修咁耐？

係咪搞唔掂？有無手足幫下人？話晒都係市民主要交通工具，開食市夜晚好慘
利申：有安全咭

今日幫佢手裝修下囉

要裝多d新閉路電視 監控設備 間接宵禁 方便運兵
好多用途 無壞都屈壞

夜巿蝕錢做

賺錢係0800-2200

港共政府在制做社會分化
害死不少夜市行業
不少茶餐廳做完下午茶市便關門
結業潮已經掀起了
骨排效應日便會禍及全港
大量人失業
已經有人在快餐店吃人家吃剩的食物
😭😭😭😭😭😭😭😭😭